按駱廢寧邏輯 基本法/法律無寫明是否可以安心做?

個邏輯咁似689收UGL錢叫佢唔好做野
基本法都無寫香港人民無權監督中聯辦
咁可唔可以理解中聯辦連同駱廢寧只可以做香港市民隻狗?

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖